強烈建議65歲或以上強制打支那疫苗，費用全免，再加派1千蚊獎金

公公婆婆抵抗力差，打咗先安全好多

拉

驚成事妒忌班廢老有針打？

要保障好佢哋呀

好驚婆婆中招
快d打疫苗

一陣中招入醫院有排瞓點算

一千咁撚多？！

十蚊現金券好喇